連中立KOL都知道郭文貴有咩問題

只反貪官,不反皇帝
姐係同大紀元/法輪功一撚樣, 誤撚導緊全世界

有J既都知佢仲未放冰冰條片出嚟